有冇上abc cooking class 既巴絲打

其實好想有人開個Facebook group 互相交流食譜
成日book 唔到
上得呢樣又學唔到第二樣
如果有啲根基有食譜應該都唔難

今日學左個蜜桃慕絲蛋糕

貴唔貴

join 左course?
好貴
淨係玩左次試堂

Join 左5000蚊個plan, 幾堂cooking, 幾堂cake 幾堂面包，乜都有果隻，2年期，圍起500一堂，差唔多，平時d Facebook page 教整野食個啲都唔止

之前學整左個日式咖哩牛肉飯，幾得，真係幾好味
佢仲係用牛𦟌，我覺得料都ok，起碼唔係求其比你

認真，識d技巧 有食譜 基本咩都好易整

反而新手難掌握既係牛油 麵粉整果類

幾靚
想問會唔會學完返屋企整唔返？

Ok 喎整得返
不過當然佢有啲材料唔係樣樣咁common 我會用其他野代替
例如蜜桃酒，我用蜜桃汁

係FB見到人post相覺得賣相好靚
唔識整野食(只識煎下雞翼 煲湯) 其實建唔建議係呢間上堂

Ok ga 你唔識佢會逐個step 教你

多謝你
報名試一堂 試下整漢堡洋蔥湯 睇下如何

你地多數去尖咀定港島區上堂?

試下囉～睇下你自己中意整咩
有主菜，蛋糕，面包，和菓子

其實佢啲野好難book 所以如果就啱時間我都會去pmq 上 太古就不了 有k11就最好

Join 左好幾年

24 堂麵包basic 而家買埋12 堂麵包master
同12堂cooking

幾鐘意佢個模式